1月買埋2月份港鐵/九巴月票算唔算握交通津貼

有人1月份買埋2月份既港鐵/九巴月票，
去機度claim 2月份月票係1月既交通費用，務求令政府認為佢1月份交通開支較高，從而羅較高補貼費用，

算唔算詐騙政府？

肥絲呢？

😂